[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6205)

我

slow

半大未

快燃到呢

快到

個名好撚7

唔好撚聽日先開？

時都唔補

半主

藍若狗呢

乜銀野普唉..

搞撚錯 唔補時 假波

利昂上盤等收全格

dllm

cup未

差啲

1.

輸半得唔得

半大又死 屌你老母

紅紅的太陽 動了舞步
今天明天 發光 發亮
東方的巨龍 在起舞
舞吧 舞吧 舞起它
光線耀眼 熾熱明亮
龍的傳人 一起高歌唱
錦繡河山 壯麗五千年
群山 群山 高舉起勝利的鮮花
奔騰的江河 送來了 團結的力量
龍的傳人 創未來 創出美好的明天

半主gel得！

似你個樣囉

係隔離見住樓主影相

我都見到你

好熟面口

西黑黑完未

對面係咪老麥

深水埗

中 10 1 50

好撚黑

咁跟下杜蛇啦

琴晚跟咗 針咗

抵死啦信藍絲都無好野

等啲人仲當佢神咁拜

咁你有冇水俾我追數

入多3粒

RB重心✅
祖❌❌
紐卡素✅
奧沙 半重心✅✅
阿特✅✅
水晶宮✅
柏林聯❌
般尼❌❌
廢撚❌❌
A米✅✅
馬體✅✅
愛華頓✅✅
墨城 ✅✅
卡城✅✅
多仔✅
雷丁✅✅

屌 好悶啊 有冇人搵我嘈交？

琴日都有講 班乞兒仔唔理藍絲架啦
有利益就蛇蛇蛇
輸錢就狗狗狗

你植物人？成日要水

等杜蛇出水

原來曹9出左客

邊日成日

垃圾

Dllm

蛆9.5b無買
買左鏝差d針

咁cdrom唔識佢

杜蛇今日有冇水 已輸4

呢度都冇人識你

跟社蛇算

你收皮啦 爸爸爸爸

曼唔係4:1咩深盤我唔敢買 我買主w過關咋

@藍若狗

買左讓和 主隊禁屌 已針

2.5b未

杜蛇有冇重心穩陣

大波24

牙蛇

利昂上盤真係派錢波

11

1:1

1-1

Offside bye

Diu 11

炸？

炸

好彩

又炸

1-0

2.5b 已死

Leon可以穿盤了

黎明坐半望全 禁屌到咁 全格只係時間問題

2.5b

下盤點玩

炸左就

冇再入

炸完

黎明夏日傾情 頂撚住

炸完對家入 我個B1歲都識啦

1:0鳩踢左勁耐
1:1先認真圍攻屌廿分鐘先2:1
90分鐘先贏盤補時穿埋

炸就仆得街喇

炸完對家入定律 上利昂全部

炸完都入返兩球啦

我證實了這個消息

杜狗琴晚出左咩?

傻閪狼

射正咁多 一定有第二球喇

Leon屌你入多兩粒

比人打到成隻落水狗

鏝都對家

最後補時連入兩球

鏝任佢開 好難買

原來13係⋯⋯⋯⋯⋯⋯

主隊禁區推跌客
無牌 無12m

leon入多球定下驚ok?

讓和買家 唔ok

球證一定買咗主 買咗上盤等收錢

gel定頭了

輸就輸啦 跟到成隻狗咁仲要幫人諗埋藉口

啤梨妹

咪扮熟

人唔笑狗都

波叔上波台

得主w唔會玩 其他真係任佢開 曼城呢季fit到又有運

今晚好撚多波

岩 所以麻煩你企開啲

睇啱邊場？

d 角球冰過雪條

全格未

收左11:00先再講

客快入

NBA可以嗎

反cup孖

2:0未呀

針撚到喊，再見人生

抵

下盤冇理由就咁輸

入波未

客隊只係識飛機

黎明全格10 1 100

me

唔飛機 就比墨西哥黑幫打到變飛機

Me

不過如果係1.5依d成日會開讓和/輸半

2:0細波有風險 不了

乃木今日會唔會有日本水

LM

輸多幾球囉

穿盤未

普i追和未呀

老友，唔好咁搶口

有冇阿德劇本 整多幾球12碼

1.12呀 琴晚多仔fg都有1.54
2x1 都有1.72
同埋曼城玩緊連勝呀嘛 如果佢輸就輸2x連勝 你都抵啲
50蚊推到依家啦想繼續贏

細波 又贏

客隊啲把握力閪過港超

屌你老母大波24

讓和頂住

客追和未

睇開d....

無啦 有冇睇live？得客個教練緊張到
主教練hea到口罩又唔除又唔大叫

我買左下盤
應該唔會追和

快入

日聯盃要睇陣

如果日職，暫時睇好臭腳大波

喂2.5b呢？

我指個盤如果係半格尾通常都輸半

2:0

客要cup

靠12碼...
兩隊入球數字低，真係憑實力

越緊張=收左錢做戲

無睇

如果我買閪花是否不智

？

又學到野

2:0 1:1 求其入一球啦

仲未block咩，呢條友一早blocked

西撚到呢d ball

客好快追和

12M

客12m

12m

Same road...

12m la

大波有冇機先？

唔穿盤不如輸埋佢算啦

利昂盤又死

pennnnnnisty

主唔入 咪客入囉

客12碼

係客12m

miss 啦

上盤又殺
大波又殺

炒飛機未

2.5s頂唔頂到呢

gg

super算啦

下盤gel

講撚中

利昂

super好啊

下。。。主個龍守都唔守下

笑死

1:1 利昂又撚
勁到

黎明又殺賭仔

下盤！！

2:1上啊

唔炸真係反cup左了

球速咁慢 都無反應

主客ok ?

小白蛇又中半全場

唔撚郁

話左普閪勁野黎

上盤又死

屌leon垃圾

2021仲買利昂

好撚假

2.5b垂死掙扎

客隊反cup 10 2 100

cup 5 1 100

2:1

痴撚線主個龍企係度就算 假到咁

普i球迷

正 上盤又可以絕殺

無入球了

1

勁鬼，藍食字就勁

lm

做埋

下盤已全格 可以完場

ching識野

馬會阿叔最鍾意咁樣買

咁大貪要cup

到

互射12碼

呢兩隊閪波要長捧對家條氣先順

Lm

十二大戰

下盤舒服到

夠疆俾多粒我

係但我本身唔會 係得曼會w

還掂都係輸 不如輸埋佢

留

得12碼先識入波食屎啦

好

主快手12m la

黎明比半格黎好唔好

黎明全隊空難死 老豆做鴨 老母做雞

竹

2.5s應該穩啦 假過澳職
唔會最後一分鐘又嚟個12m嘅

無啦

呢個時候入波應該會炸

要咗2.5b同下盤

仲買黎明 真係嫌錢多

2場墨假半一上盤大船沉哂

兩隊波齋操射12碼，妹埋下半季就可以

下半版學人讓半一 原來係真係廢

真 唔要俾我好過

12碼 1.5b cashed

補4以內應該就無入波

贏一注都好啦 2球都12m入好難會再入

小白蛇有無買埋主客？

真 輸少少水位算

仲未講補幾？想點？入到先完？

93分鐘都未講補幾痴撚線

客cup呀

一人一球12m夠哂公道

完場 1-1

普拉盤王

1-2

1:2

客goallll

咁都仲要入多粒

主客

haaaa

主客中呀

屌那星輸撚晒先嚟中二場心水下盤墨狗，單頭托卡贏

屌你老母加柏輸晒啲錢無銀買

1:2 cup 埋

?

1：2！！！！ 大波goalllllllllllll

有

goal

goalllll

cls

爽

乜撚野黎明來到呀

今季黎明可以blacklist

Cup柒埋

大波手足揮手區

爽，大波+下盤

痴撚線 咁樣開大波

最後一個攻勢

痴撚線咁樣殺2.5s
未撚見過去到94分鐘都未講補幾

我了

嘩 大左

中

傻西利昂
買下盤爽撚到

大波奇蹟收錢

勁cup埋

比人中主客 大波 ng 咪幾良心

開個和完全無意義

屌你老母丫，仲以為有半格收

好耐無買過

屌做撚到一齊客勝

2.5s爆血管未

95分鐘啦 到底補幾

4.9倍都開到 真盤王

咪又係事後

5倍
4倍幾

拜神痴旺氣

Cls

點解買細波

絕殺2.5b

吓 乜話？ 2.5/3b 有半格？
365bet 93：20就封盤 比正常封早咗10秒

CLS

45倍

好勁呀

因為你依家先講掛

有幾可事前過

留名了

勁到，我了

屌 我淨係敢買20蚊

嘩

前鋒讓咁多

咁撚樣中 唔派都對唔住手足

你老味打假波 黎明

有料

哇呢啲西波仲衰過澳假 補幾都唔講 入到就完
又可以買少一個聯賽

勁到

有神快拜

gchi

中曬兩注

我啦 咁樣殺2.5s

星期一尾場開唔到主客今日開返

買左主盤

咁多賭神

留tg

乜撚黎明

我啦

朝早無輸贏
含家剷黎明

有嘅 但呢排都成日事後 不過無所謂啦
人地要威咪俾佢威

有無細波朋友

259 邊個黎 block左

食完飯抽5個100啦
唔洗lm 住
cd rom 唔洗留

77分鐘見1:0繼續訓

所以就係有幾可

又想乞

主盤去得好安祥

事後又派就由佢啦

細波抵死

有冇咁易中半全場
我買親都係開d垃圾低水主主客客

我新嚟 我第一次見佢派

hi

3.5 大 慘死

反cup好爽
追番西波老虎果注

講真咁樣中係勁
但買40注可能先中到一注

450收返埋啦貼出黎都冇人稀罕

咁多事後 唔差在

Me2 一口氣追返今朝

我屌你老母

早餐我了

巴度
習近平天下
Tg

做咩咁多人買主客

食個靚飯先

有冇咁多人買半全場

聽講呢度大蛇貼事後唔會俾人屌
仲會俾人拜

呢度咁多燈閪 出事後派返仲好嘅

對唔住我基層

唉 我了 唔派講唔通

你買幾大？過500同我捐612 ok？

兩場上算針2400

唔怪得之馬會唔執
咁既波都咁多人買主客

咁你屌未？

本多終勝

邊個有份gel 細波嘅屌你老母

睇完全部下午波
今日應該下盤日

晏少少先抽

我記得小白既之前係成日出事前半和
跟住我無上一排 佢就無出不過呢幾日事後都好似有派

唔好再買墨假啦 佢老母到完場都唔知補幾多分鐘 一入就完 痴線

絕殺都唔派講唔通

有你認證就得啦 無就搵返你出嚟

好多事後

黎明食屎狗

小白巴有派過

吹咩

I mean事後派

貼事後輸錢飛得唔得

冇做風紀好耐

到你事後未

珀斯張都唔屌

前排好似派完sg

依場都冇買 冇得事後

事後買

而家就小白巴

有冇事後輸既派

垃圾leon

琴日買唔中 今日中左廢事po

我有 事後上盤輸飛準備好

又點樣

原來呢度咁多賭神

得你會綠色大字屌

見你依家都收咗隊

事後賭神

事後輸飛我好多丫

多謝巴打

又話客100% 原來冇買

捐埋比612啦

累，心累

聽講派過一次就可以瘋狂事後

見10蚊基層注開到客主
仲要開埋大贏返聖乜乜體育會同tiger 注飛

5 1 100 請手足食個飯

戒咗賭好耐

me了

屌嚟做乜？依家事後肯派就大晒架啦 你唔係唔知下嘛

同呢個一樣

琴日都有話韋根100%

所以我新嚟 問下

遲左

唉 勿擾 跑山算

大家咁話 乞算

波po愈嚟愈似 fb同香討

頭5快到

Okkkk

留啦

珀斯張都收埋隊 以後靠你了

Hi cdrom

屌班職乞快撚到 點夠你哋玩呀

第13個

職乞追數大法

留payme

太慢了

強烈要求取消cdrom資格比聾仁頂上頭5

風氣早就改變左啦 事後飛無人屌 又鼓吹外賣

5 1都唔中藍xx我心理都平衡返啲

我係咪CDrom?

你老母咩 咁多人派一個都唔中

分分鐘仲好過返工，連中的話

下 我幫你攞公道

我地攬炒

多謝巴打 繼續長贏

打完先見到

下次先 講完規矩又改好似唔係幾好

痴線啦 上次比人大返轉頭
依家學識派錢就大晒 學人話齋事後就由佢啦肯派咪算囉
仲有30幾個乞兒仔

有時真心respect呢d手足
贏幾百都肯派100

我最照顧啲手腳

贏多啲

呢啲先值得乞 分享喜悅

和好了

Thx咁你係買幾多

paid

大家繼續贏錢 屠狗會

慘

各半注 3000

講真阿 事前又要俾人jer驗腦 事後又俾人屌
我真係上黎屌下人好過

有份抽咪算係咁

我地閘都入唔到

事後派錢又屌唔屌

真

剛回本 日職再黎

心水最ching

收完錢先屌 好似係

支持繼續事前 齊贏

抽唔中同冇份抽是一樣的

事後有錢派幫下呢度d職乞啦

Real

成朝南美波應該-700 幾
咁都攞得返仲有凸算係咁
本身想派50算

志在參與啦 享受左過程咪算

上到黎緊係屌下人
唔係上波台有乜做

你呢啲P牌燈閪最撚無份乞

有feel 全上盤

收嗲啦 中最多果個

頒返個參與獎比你

哦

ho ball

係呀事後肯派就由佢啦

講真唔好派啦 你針嗰陣搵鬼可憐你咩
上波po唔駛咁好禮貌 屌返班大神轉頭都仲得

巴果場1516緊

p牌連抽既資格都冇 甩左p先啦

西上場主場輸0-2

😂😂😂

冇計啦 屌唔晒
最多咪分享喜悅派下比呢度d巴打
我抽中都冇收過錢

錢係大户架 無貨格講人地想點咪點

駁唔到

資

算鳩數啦 當日我做風紀屌事後同反手果時
你地班連登仔咪又係係度食花生當睇戲
我宜家都睇化左 笑下就算

以前啲人跟我都執唔少啦
得蛇得蛇多謝多謝咁講
宜家屌你老母得狗快撚啲死

要事後大神上fb得啦 仲多

咁又係 窮撚冇資格出聲
都係縮返入去先

我都係

午安

大哥午安

琴日半和又中

冇睇一陣竟然12以後唔買Leon

做風紀把撚咩
見到d風紀到最後都係屌其他人唔屌自己友

屌黎屌去食下花生咪算
無謂搞咁多野

點解馬有賽馬筆記 但球隊無足球筆記
想mark低戒買leon

真 終於明白點解陳蛇咁鍾意事後登場
你地有你地屌 自己貼完事後爽完咪算
理L得你地班連登仔

我仲停留緊係高登車神 離歌神賭波post年代
隔左幾年無賭唔知中間咩事

得中間人做風紀做到咁多人支持咋嘛

幾多年前

出水

黎明 比卡超 老虎 墨假三大垃圾

新條心水最撚ching

咁佢真係算公道既

手大手足 五點再見

半

公咩道 煩撚到仆街

全大

10 5 100
cd rom 唔派

講得好

是但啦 洗咩放係心上面
佢有佢地貼 你有你吹水
最多係抽下水屌佢地派下錢 反正都唔到我袋

六蛇

邊有分公唔公道 根本就應該一齊屌事後
派錢唔係大晒
但依家派錢就係大晒 你吹咩

屌你老母黎明狗
踢假球

老老豆豆，上下盤投注最低金額唔係$200咩？

eason去左邊 冇上一排唔見左

未買 睇埋尾盤

你仲喺度，記得你係盤狗FANS？

煩就係煩左d
但係d仆街係抵屌
無人屌又冇野好睇
支持中問人屌柒佢地

事後大家齊唔齊屌都冇所謂 最撚On9係藍絲杜狗冇人屌仲成班當佢偶像

啱呀
明明派錢還派錢
事後還事後

是但啦

未CONFIRM嘛

屌唔走 你見到一批又一批入黎乞食
邊夠佢地玩

因為知嘅都廢事理佢啦

2注事後派500就了事 小白蛇好波

咁你又乞你嘅小白乞？
係咪派還派，事後還事後，乞就乞

派撚哂比你好無？

上個post 開波前我有打落買主客客主
算唔算事後 #770

唔關我事我無份乞你

本身想買黎明
臨11點個客打黎屌鬼 掛住講電話無買

唔係
有一排潛左水 依家又上返黎吹水

今晚意甲plan $500快join

都話cd rom唔撚派

你比我？

上界冠軍嘛, 個個都搏佢反底

下次係咪有事後派個陣可以乞完再屌佢老母？

100%

有無家庭plan
想同人夾

不嬲講一套做一套架啦
你鬥唔過架啦
派錢>>>>all

#593

拉素100%

應該12定13年
唔知車神呢家點以前成日跟佢D過關

你鍾意啦 都係屌下你姐

好彩冇買

100%贏定輸

買唔買日假

口下

多謝

100%延期

係唔係咁多mon post 9呀去個廁所就咁快十幾個lm 有d都唔講野既

又係你
中派錢多過中波

#595

我好耐未中過

想買乃木狗場大波佢呢排運氣到

屌佢老母無擺我入pool就抽

598 係599
sor

包hj bj

32/34大波係幾吸引

過夜

你cd rom啊

........

我係cdrom 咩

點解個pool無我 我592

恭喜重出谷友

唔駛講咁白啦

癡撚線我都係cdrom

等乃木出嚟再買算

Mememememe

#602 多謝巴打

針

抽完啦

彩都派埋啦ching

2人同行1人半價

人地話你係就係啦屌
佢係上嚟之後半和
好少睇人名掛 你問下佢點解囉

屌終於抽中我

上左岸冇玩啦
我去到佢都好少浦頭 間中小注
離歌直情見到冇見過

我都成日遲

無我

針

咁佢派錢 佢係巴閪閉既算鳩數

2日輸10k 針

車神

起碼你中一次

the good old days

人都走左

終於破處 好感動

你高登係咪叫西西西西西西

齊針

居然記得

留payme
派埋你

你好似都係差唔多名

又係度老屎忽

不如改規矩啦 屌事後10 1 100仲好玩過贏錢先派

事後自屌咪可以慳返100

齊齊針

邊個做大戶派先
第一個出黎屌

自屌條j有幾長先可以自屌

琴晚針哂

你派錢你想點玩咪點玩 屎眼都有得你玩

咁突然
一按即 PayMe！

場日職2.5仲有1.95

之前屌過一次返唔到轉頭

master g

屌 miss左

Lm 又遲左 冇運

啱啱個場2.5s終於斷等乃木出嚟confirmed就
500重新出發

又唔係得男人有屎眼

日職玩少少 日盃就唔掂了

牛都有

日盃大球啦

邊場

送場事前俾你哋

2，5

快啲確定

老規矩盲跟

睇漏左

算鳩數啦你地睇人屌既
優越徒弟事前角細你地又係勁撚搶口笑鳩人50000>0

原來cap唔哂

邊個徒弟

波po多左咁多基層

首徒郭嘉

佢白卡仔我一早block咗啦唔block影響自己心智

7x1 都500

達達b

諗緊串唔串前鋒 主力好似傷左

波po不嬲事前又屌事後又屌 一早睇化哂

一開始正正常常係幾勁嘅 後面已經傻咗

宜家有錢啦威啦

真 所以而家屌埋一份

有3000分 = 買角大

條200蚊過關贏5000 之後上左兩三萬就開始傻左

仲買三賤

中咗fat fat

幾時有乒乓波水

專屌cd rom算

真 不停反手 太煩

出現了

屌你當人開善堂呀？冇左個bug啦

真 岩岩事後完個個咪又係小白蛇前小白蛇後爭住奶
係有人出聲屌兩句佢見勢色唔對先上水話派

達達遊君？

係

個小白同ka字頭 不嬲事後狗黎

諗緊兩場日職三格角過關
日杯再諗下

Kento乜乜乜先係

杜蛇仲唔出水

ha字頭呢

全黑本偶都係

仲未block佢？

邊個ka

唉 世風日下 輸到想事後都唔得

岩岩客100%咪中囉 又話冇買

支持

波po真理 欺善怕惡

一陣po真飛
all in

老屎忽

$10？

早幾年波po都唔係咁

兩層樓

一陣你就知

係喎佢有兩層樓收租

我山頂都有4間屋

大富翁

有冇認錯人

扯旗角大x bee2.5細

冇啦block左佢 分到了

我赤柱有個單位 日日有飯食

咁快講定

熟悉的聾仁

我喺壁屋都有 每日都有生果食

俾你中晒 要追進度

有專人幫你摺衫剪頭髮

讓下我啦

今晚原來有班士利，派錢波

我.

祝羊

對家派錢？

假波當道 唔差在輸埋啦

有一皮主客睇未

上次銀行acc唔係得返4x蚊咩
又有5000既

尊重下人哋個兩個收租單位

Ha蛇

有兩個單位收租都要日日上黎連登搵敵人吹水

祝贏

係咩人先會當白卡佬係敵人

馬會黑卡佬

白卡佬

德島 半和

gun算

Gun

今次要跟了

7倍客勝 想跟了

準備

所以我冇當你敵人

一層樓變十五層樓，就喺今日

郭嘉可以2變30

原來今晚有埋法甲
賣大包意甲加法甲plan 500蚊算

想食你嗰兩個大包

Bee對家算

前峰 100% 波

日乙仔點夠日職打

再性蘇妖我生性病

再性蘇妖, 我生性病?

爽撚手

冇人？

點

想睇事後J圖

10 1 100

引人貼j圖搏bam

好dirty

特

冇人買我b中料？

一陣出日假重心

3點半啦等乃木啲日本料

，

投注站有開喎 又心靈呀？

川崎超強陣，閪花一定唔夠打

東京超強陣，應該想博盃，德島半副選一定唔夠打

柏雷超強陣，橫bin垃圾J2後防線一定唔夠打

札幌J2後防線，出MG龍+達達單箭頭，得中場線正選
似試陣試人，札幌好撚伏

橫bin水手424 ，個陣爆角陣，但好撚伏，副選多

閪鯨臭腳對賽38場有32場2.5大，最近連續開左11場大波，今場應該繼續唔會斷

心靈 驘夠

周星星暗示共產黨真係好勁
仲有逃學威龍

新手賭球咩都唔識 想問下咩叫MG龍？

一變四 四變十二

唔買深盤

中出小次郎

弱智龍

。。。。。

冇啦啦有場俄盃既

風

櫻花角大定細

尋晚狼大針

你地針 唔係佢針
杜狗又贏

係無長勝

跟實杜蛇驘多過輸

又害人

比達達買半大

驘多過輸

你？

梨

屌 慢咗

Draft 咋

唔好又咩all in

日假追番黎ok?

屌 allin左

我輸曬 賣緊屎窟

我買

有冇艇

幾錢斤

無問題

跟實我 牛

杜狗？條友話日本波無信心嘅

過數先

撚cd rom靠晒你

所以咪心靈

Allin左

飛腳大回飛既

自動導航拖鞋 留payme

唔中我

1700重心

Thx 一陣幫你收錢

Thx

幫你鎖飛算 我會幫你落分行報失架啦

Mapple B

一按即 PayMe！

前鋒點輸

乞衣錢都呃

頭場大定細角

你個A貨

細加角大

收到

唉 返去打科興算

打完有250萬賭本

叫多個親戚 相親有雙倍優惠

櫻花

頂唔頂到半和

跟你

徳島大波會得到派彩快樂嗎

半和大船船員

似有

睇下前鋒撚唔撚狗咋
日職拜仁/曼城

連登大船 川崎聖日耳門

等陣點買好

小林馬

心靈重心
前鋒3.5b
穩陣

前鋒追到斷

Direct唔到 留code

屌啊東京呢個陣都叫超強陣？

櫻花盤x心跳2.5B
睇下有冇多場岩先

不要問 只要信

跟 生命注

可以等收錢

杜蛇3連針

推

三浦知良有面子果實 一落場對面就要放水

今日輸左2500
呢場..

貼張真飛幫你壯下膽？

買前鋒了

飛腳入球大仲係咁回

閪花

日本拜淫

準備反底

你都賭到咁大

盧生

尋晚場狼轟左1000
今朝想追數 追撚曬落地獄

唔怪得之尋日比馬可以迫和到紅鑽啦 原來因為追隨左曹丞相

靠杜杜了

今場諗住轟幾多

係咪派

諗緊 有無建議

3.5 b 穩前鋒日假最強

Same here
琴晚針咗狼 之後今朝再針
靠杜杜追數了

Paid

贏多D

臭腳取消埋

記得杜狗對上一次仆街死之前就係狂出心靈飛
之後連環針

以後長追比馬了

上一次係幾時 比新手參考吓 唔想再針

冇限錢

大阪飛腳 四人感染肺炎

西魚對西腳封左盤

達達終於出現

因為月頭 呢度應該達達b成份糧

上場前鋒踢成點

好似斬左

飛腳1倍過關cashed

真係賭到癲撚咗買$10搞搞佢先

場波都怪怪地 入球細係咁降盤 回飛

派?

無左飛腳場即場 開前鋒即場啦

大板5條友中肺炎

應該今日之後又見唔到佢了

全場㩒屌

我$20

hi老友 好耐無見

飛腳有球員中左...所以斬左

飛腳？

齊輸算

唯一一場即場都冇埋

你班友搞到我以後又無得笑達達啦

大久保嘉人呢？

覺得達達呢場會反底

佢兩層樓 無限本

正常應該5比0

跟了
輸左睇人仆街
贏左執返100 開心仔

唔係掛

神船大獲了

杜狗踩多腳

櫻花
最多輸半

真物極必反

認真雖然佢睇唔到我講咩啦 但係佢咁準 應該按晒兩層樓 一野轟落去 賺多兩層

......

5點點買

真 賭得5千不如唔好賭

屌你呀 大波呢

前鋒

.